無家底既人真係好慘

俾你揾得多，假如非專業性工作，一旦被人抄就玩完，所以揾到錢都未必敢買車買樓

一係窮就窮到盡
兩頭唔到岸嘅話 有排你挨啊

香港地買乜鬼嘢車去邊都咁方便

腥港啲大學應該cut哂非專科既課程

因為讀嚟真係哂氣

腥港社會專霸權橫行

我都覺得好慘啊，我個人比較悲觀，完全唔能夠想像有人夠膽做三十年按揭

cyberport

好後悔以前點解要讀書
不如打機打盡佢 排公屋 之後先開始人生咪仲好

咁呢個地方又係真係仆街啲

都唔知有冇命挨到供完嗰日

話你知 咩自住供三十年都願
呃鳩人架咋

睇死班友 , 如果樓價升多十年 , 佢地翻左翻 咪又係沽出一開二

根本依家所謂自住 實際又係搏升值

升佐16年啦喎

窮人冇資格唔健康

佢地既心態 咪就係以為會跌
等極都唔跌
唔等啦， 沖入去 搏十年囉
可能最終佢地係贏家呢， 所以供30 年根本唔係重點， 因為佢地都係打算食升幅再沽出。 唔覺得要供足30 年

但現實係窮人有病既仲多

為咗慳錢 日日食垃圾食物 無病都變有病

有錢嘅食好嘢 營養都balance過啲齋睇價錢嘅窮人啦

香港咁撚多蠢閪 求其呃幾件都搵到食啦

個個都專業人士咁仲邊有人做下欄野？
呢個社會會運作唔到

睇見啲窮撚搵得果萬零蚊，跟住俾家用又俾咗幾千，食飯搭車又冇幾千。仲未計老豆都母退埋休等你養，再加埋一兩個唔生性嘅兄弟姐妹。真係唔敢想像啲窮撚嘅將來

用第一身視角見證住

咁又真係慘d。

我家用俾幾個%，啊媽都叫有幾個錢但唔算好有錢，兄弟幾屈機，係唔夠家底厚

你閱讀理解 0 分 ?